你信唔信今日真係零確診

8日內4日零確診
我就唔信啦
我覺得係驗得少所以確診少

根本一堆廢老中撚左唔敢去check
點解全部輸入個案
就係因為得入境果班要check咋嘛

不出所料會學大陸同澳門一樣瞞報

我信
快d解除限聚令啦dllm

樓主點先信真係0確診?

唔信
利申 咳到仆街

你點先信

其實有啲人可能中左都未必知，跟住自己好番埋

口罩防唔到武漢肺炎病毒
所以口罩係廢
所以全香港都係病人
只係唔驗 一驗 全香港至少600慢隻病人

復陽又唔計，等d人出院粉飾太平

dse驗緊全部都要0

唔驗/無病徵唔知要驗
小小病徵唔敢驗驚入醫院坐監
正

信, 但今年到會繼續帶罩!

好似monkey國咁大爆發佢咪會信

係咪真既都唔會解除限聚令呢條on9法，佢可以彈出彈入繼續用到無人敢集會為止

唔信，只係用嚟襯托支那嘅假數字

原來都諗住完美配合支那, 51開返
但係尋晚支那深圳又封返香港關
我諗唔透

咁洗唔洗捉唒全港七百萬人去驗呀

睇埋日韓台灣數字比較可靠

咁輕微仲叫唔叫瘟疫
WFH撚仲想點吹奏隻毒

可能你年紀輕，當年SARS都係咁，突然間無晒個案，之後疫情真係完左

復陽唔計 完

最安全其實係每人都驗一次

中左唔去驗 所以零確診都係零
無得你唔信
你唔係係指忍瞞唔公佈？

連續28日零確診咪得囉
係連續28日
有一單就要recount
ok ?

簡單來講係連續28日無記招
如果唔係就係隱藏

有試劑的話點解唔做

唔完咁你想點

咁又太曲了

希望樓主聽日中招確診破零

香港唔敢住

同意有capacity嘅時候應該盡量驗

攬炒派唔面對現實

疫情完左

一定信架，過深圳要隔離十四日姐

證實有抗體都仲可以傳染
咁你哋話呢？

source?

你知唔知自己講緊咩

戴返個口罩先留言啦屌你

真 廢老唔到就死都唔睇

美國死亡率5%,西班牙10%,意大利13% , 輕微

屌你 搞到我又要消毒部電話

唔信，一早大爆發
收到風好多人死左喺屋企無入院

滿意未？

我都唔信零確診
不過有確診同冇確診個仆街政府都唔做野嫁啦
所以而家反而信政府零確診啊
信佢零確診，咁樣可以快d解除個禁聚令
廢時又比班黑警搞到多條罪

你地咁樣
同班熱狗/陰謀撚有咩分別

其實香港人個戴口罩，又勤洗手又用搓手液又盛咁，好難爆得起喎真係。

到時漸漸解封關口可能個感染人數就會高返，始終個源頭係大陸加埋外遊人士，解封左咪會高機會再奶過野，再loop過...

屌你老味咪入黎呀 成個台要消毒呀

接完班印巴返黎再爆過
根本政府就係想永續限聚令

佢一日未全港都驗曬之前都好難講

好少患者上網分享經歷，所以行外人只能聽衛生署9up

唔信政府但信醫護

係呀係呀 一日多幾十個你先信 0確診就話假傻撚Hi

等睇新聞報廢老喺屋企病死

其實唔需要驚限聚令 唔交 上庭解釋返就得 係麻煩啲

成個LIHKG消毒啦

你無辦法證明一樣唔存在嘅嘢

恐懼撚: 假數都咁多，真數肯定多10倍

信,快D回復正常

我覺得係驗少啲 驗慢啲
拖慢嚟做 所以近排無晒確診
等dse完先至升返

復活節個排個個出晒去玩 感染風險增加
但係由果排開始反而確診人數大幅下降
我呢點真係諗唔明

連登仔同韓國瑜一樣咁戇鳩，俾埋同一個無科學根據嘅idea。screening test唔撚係咁樣做架。
一來唔夠人手。
二來普及率唔夠高嘅話，驗曬全世界只會自製一堆假陽性耗費醫療資源。
（解釋請睇呢度：
最後就係驗完無事下一秒都會中招，但肯撚定個條友懶醒鬆懈曬，衰過唔驗。

信，咁多醫護都冇人有事

除非有d咩特別證據
否則我信

如果中左唔check又唔爆又冇人死又冇病徵
咁仲叫唔叫中？

吹咗咁耐話開而家又閂唔知做乜

你點信的

你識條撚咩 對熱狗黎講 死亡率90%都係輕微

假設事實上有1000個陽性患者係香港。
假設測試有90% 準確

驗700萬人就有70萬人驗假陽性。
結論係70萬1千人有機會真陽性/其實驗錯。

如果淨係驗1萬個疑似/緊密接觸者。
就有2千人真係陽性/其實驗錯。

所以驗哂全部人只會製造恐慌，令大量人驗錯。

加上根本就無90%準確。所以驗哂所有人係on9

大陸入口果d唔計

驗左有冇700萬人？
根本垃圾政府 是但驗個少少人就當冇確診

我都係深信DSE 影響

收到消息，其實有750萬人確診

你信唔信

痴撚線
有又屌 無又屌
咁你想有定無呀師兄

有資源鳩唔知全香港去晒驗咩
無丫嘛on9

咁驗完之後，又唔能夠排除驗左既人係驗完之後感染到。。。無限loop

但NY街頭隨機抽樣，1/3人有抗體
基本數學
NY最少800萬人口，800萬/3=260萬人口曾經中個武廢
打個50%折頭比你，當得130萬人口中過，2.2萬人死

2.2%死亡率
唔計50%折頭=0.8%死亡率

你拎佢個市民義務驗測確診數做base已經有問題大把感冒症狀、無症狀都唔會日日去test、睇醫生

佢復發都唔計

好簡單姐
個數字令班反社會連登仔唔滿意咪假

大陸瞞就係梗架啦，但澳門洗撚瞞？
1x全民派罩似得777要香港人凌晨排隊搶

最憎伸手黨

香港再有一名20歲女患者出院後再度呈陽性反應

我信dse之後一定多返

再呈陽性 = 可以傳染

What 7 you say?

你話「證實有抗體都仲可以傳染」
但係上文只係話有人出院後再陽性，並有講佢有傳染性，未能引證你嘅講法

i agree with you

唔知你講笑定真覺得，
但是我堅信政府一定用䀆方法完成dse,升中有關教育
因為冇可能留級，double size一級邊有咁多資源

有消息話分階段復課，但係小五六先講中一二三

考試嗰位點

洗撚暪咩弱智 怕你有牙咩

屌你咩， 咳仲四圍入post 留comment, 有冇公德心架

所以我先覺得完左dse之後會升返但未必有之前個數咁大

公道講啦

就當有人會唔去check呢個前設

都叫做數字由平均幾十到而家0-5左右

點都係好左好多既

利申：心情放鬆左但防疫措施冇鬆懈過

其實好應該政府比錢 強制全民驗一次
好多啲阿公阿婆發燒 咳到肺癆咁都話自己冇事
又有啲無病癥 又有啲可能陰啲陰啲自己好返有抗體但仲傳到比其他人

惡魔的證明

過埋今個禮拜先認真驗啦 依個禮拜為左DSE順利舉行就慢慢黎

下一架包機又到 數字任佢挽

就算真係確診都唔會話你係染上武漢肺炎菌

集緊氣, 一自爆好似比達M, 扣 30000 HP, 仲勁

配合支那五一開關呀傻鳩

零佢老母就零

戇鳩仔，你中撚左就唔方唔勁啦

你要證明有黑色嘅烏鴉好簡單
你搵隻出來便正

但你要證明有白色嘅烏鴉
你要搵晒全世界嘅烏鴉

不過我buy樓主個結論

仆街唔小心正皮左
我隻手指啊

DSE 考緊嘛

有人中左都可以唔驗既啫
有咩所謂

班行山撚去check咗未呢

連登仔唔想聽到呢啲㗎

信

恐懼撚又要出黎圍爐

仲幻想緊會好似紐約咁爆

根本已經爆撚到七彩
d人wfh未有人發現佢確診先咁少
好多獨居既已經死左，只係無人理

咁不如只係驗1000個或者直頭唔好驗咪冇陽性case冇恐慌
一開始個assumption已經無里頭，你點知只係得1000個陽性，你個pool size越細準確度就越低越大機會有漏網之魚，咁簡單嘅野根本唔洗拗

我信㗎 不過之前都話睇復活節14日後點先

唔信咪唔信囉
日日人來人往，交通工具滿哂人，爆咗未呀
星期六日一車車行街食飯，爆咗未呀

咁嘅講其實已經聽咗好多次
同連登嘅就黎支爆post性質差唔多

咁就你所見
係要驗晒700萬人最準
驗700萬人既時間係好長
即係驗之後 結果之前係空白期
呢個空白期又有機會中
萬一入面有1個中招 係結果之前有1個中都絕對有可能傳比700萬個
咁驗完之後既結果 仲準唔準?

你咪唔好柒信囉

ff完未

我信醫護，之前大部分都係輸入，港人回流潮過咗，確診數量下跌好正常

以家班傻西因為冇醫護出黎講有隱瞞
所以就FF 其實好多人中左不過無求醫
香港一定有好多人係屋企死左無人知 之類
笑到我

面對現實啦

其實應該學下紐約禁抽驗去超市既人 禁先知社區入面多唔多患者/無病徵

下 無睇新聞？ 支那就係有個女仔有抗體帶病毒做超級播毒者

前排復活節我都係咁咳同流鼻水都無驗 果時驚撚到我仆街；
原本諗住睇政府門診，但諗諗下去完仲高危

你諗下我呢種情況既人香港有幾多？ 而家香港先驗左勁少人

人地個個國家都想盡辦法增加個檢驗率因為只有當detection rate大過infection rate先有機會令瘟疫停止，你就掉番轉少驗少錯唔驗唔錯咁就冇恐慌

佛系抗疫

依家香港做假有幾奇？ 已經變左香港市

今日係連登幾個屌緊恐懼撚嘅Post問都冇人答過我
仲要上個禮拜係咁0確診嘅時候冇啦啦拎間酒店做隔離營

他們寄情於武漢肺炎攬炒香港，講真話他們會唔Like架

咪係😂😂😂 明就零，暗就大陸都驚香港傳返比大陸

你如果中招咪傳比屋企人，實有人發病甚至重症
到時咪白車入院自動爆出黎，暪都暪唔住
但事實有冇？冇嘛

即刻消毒眼睛先

我到衣家都係咁 不過每年變天嘅時候鼻敏感會嚴重咗都係咁 所以唔會去睇

因為dse所以0確診掛

考完dse 先開工

或者咁講
唔信既你地
你地其實想要幾多確診今日
講個數黎聽

你覺得0係唔合理既
不過你講個數出黎睇下大家覺得點睇?

親病毒派：「未完！一日未全民檢驗，數字不可信！未來14日關鍵！開考之後見真章！....」

Post內外充滿了快活的空氣。

假設真係有假陽性
咁驗到陽性嗰啲再驗咪再準啲
反而假陰性先難捉到

全港7百幾萬人每日都有人發燒 咳嗽 等等病徵

基本上有冇中都唔知 除非好明顯發燒唔退
驗要俾錢好貴 去驗又危險

隱形病人應該有唔少人.....

講咗幾多次，你到底有冇常識

有抗體唔代表免疫

咁西班牙，意大利呢？不如講埋中國個數字低啦

DSE期間唔比驗AR

4月頭，有新聞講過意大利小鎮有70%捐血者帶抗體
唔撚計啦

如果咁高傳染率又真係10%致死率，又點止死咁少人

啱呀 我老母之前乾咳 我問佢洗唔洗去驗 佢即刻轉話題

其實大部分醫護係咩立場大家都知啦 如果真係有人確診而政府隱瞞你估佢地唔會即刻講咩

笑撚咗

傻鳩叻唔切
返檢陽性唔一定有傳染能力，要睇病毒數目，做檢測嗰陣有得睇

唔信 個數係用來合理化去考dse

有民選政府咪信囉

五毛咪撚作野啦，知唔知"零確診"係幾咁難作既大話?

就當係陰謀論，假如實際上係有幾個case, 但衛生署講大話"零確診"
但只要有一個醫護人員知道自己手頭上有一個新病人，但睇新聞就話零，個大話已經守唔到

但如果事實上有10個，衛生署講大話得3個
呢個大話反而容易造，因為醫護人員係較難知其他院既數字
所以如果真係要造假，一定係造一個細數目

因為"零"同"有"分別太大，太容易穿煲

5月8日很有機會內部放寬管控、外部(只對中澳台)開關勢在必行，實行"內外大解放"，雙管齊下振興經濟。大家準備好未呀?

特首指社會多了是否放寬管控的討論 政府堅持科學為本

梁子超：限聚令措施下月7日到期應考慮是否繼續或放寬

梁子超：五一後可研究是否放寬個別省份旅客來港限制

你望下軍警姦淫擄掠樣樣齊，法官又可以鳩判冇後果，議會又係西環嘅，香港政府有咩唔敢？

中肯

其實真係有個少人嘅國家咁做，不過我唔記得名，之前睇過新聞報，話睇下女性領導嘅國家點抗疫。

林奠為咗要近貼澳門

老世，你句野前後矛盾wo

係連續28日0本地確診
今日係第8日

適當地陰謀論、質疑係有腦
乜撚都話唔信就係on9

而家新聞又係咁吹話應該通關

大陸嘢真係信？

未解封 條街/巴士/狗鐵已經好撚多人
大家都back to normal
星期日好撚多𡃁仔
啲老豆老母帶埋啲細路去街 玩 飲茶都見過

其實已經有三百萬人中左

連登仔都係想咁姐

醫生叫你唔好有呢啲無謂幻想
個時沙士得廣東
今次全球大流行
除非你可以有疫苗前都唔開關就得

今日真係好多新聞講
加埋柒婆fb段野 通關不遠了

但深圳又封撚左即係點

我都想知 但三月底開始入廣東都係要隔十四日
深圳個邊今日好似有回應商討緊香港解封後會點安排

想知咩多人口既國家有咁既能力

成日會諗自己其實會唔會一早中咗 不過冇病徵然後又自己好返

大家要一直帶口罩

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

信冇鳩up
但又唔排除有人中招自己唔知 / 唔去驗

Thx

做乜咁多負評
係咪好難明

唔係唔明，你既講法即係話要所有人都去驗
唔可行亦唔實際

我咪就係話𠵱樣係惡魔的證明囉

事實擺在眼前
中意唔信嘅繼續唔好信
希望多d人唔信繼續留係屋企
咁出街就唔洗咁撚逼

笑咗

多人就抽樣查囉，如果有多餘試劑或人手。

先唔理係唔係真零確診
香港而家照出街照返工照食飯 對比起外國已經係痴撚線
而且好多地方 例如韓國 不停抽人驗
目對係搵更多冇病徵既人
香港地你病左都未必同你驗

真係多人到仆街,
食野都排晒隊
好多人消費

你話香港經濟差我都唔信

我自己呢排都洗左好多錢

零咗1日就番唔到轉頭㗎喇
你睇大陸

但外國仲爆得好勁

當年SARS隻病毒真係怕熱天
而且SARS發病有明顯病徵 殺人殺得快
唔同今次呢隻實驗室產物咁有機心

咁都咁多人like
今次係世界大爆發
點同sars比
證明你完全無獨立思考
人云亦云
而且用年齡攻擊對方評論完全唔係point

唔係用年齡攻擊對方，只係分享返當年既情況
武肺唔同SARS比較唔通同流感比咩
當年SARS都係咁，數字日日升，死人死都好灰，個氣氛真係世界沒日，無人知會唔會死夠十萬/二十萬人，但真係突然間，唔記得1定2個星期咁上下，D數字極速下降，好快變左0，當年我都好似你地咁，成日懷疑有冇咁兒戲呀咁快無事?? 但又真係完左喎

你唔信我呢D老鬼你都可以睇返D樓價，唔係世界沒日邊有廿幾萬淘大花園比你買?

因為配合開關，所以要零確診

無症狀感染者

歐美每日新增數字跌得好勁
韓國每日得番十幾宗
其實過左高峰
而且驚係南半球同埋非洲

光復左香港，有真普選，變民主政府咪信

講真
由一月尾開始全民口罩
搓手搓到甩皮
要大爆發既機會證明唔高

英美到而家仲爭論緊口罩有無用
比較控制到疾情既德國已經諗住立法搭公共交通要限定戴罩
所以好難比較

香港太細 醫療又唔係封鎖性無消息
隱性爆發到多人病情嚴重既機會唔高
一定有人係minor到自已病好都唔覺
只能夠講香港preventive做得太足 令到隱性病人既傳播能力都同時間大大減弱

"我覺得係驗得少所以確診少"

就信樓主依句
我認真答你
香港嘅Cases / Tests已經係全球第13低 (0.71%)
反映檢測量非常充足

Source:

如果你有證據證明有人故意隱瞞消息
歡迎提出

一切都係主觀願望 覺得無可能爆唔起 一定有隱瞞

港共信唔過
都請信香港人自救既力量
信罷工醫護救咗香港

咁你無意思

你唔信政府=/=政府做假

好波